{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 K"
    },
    "text": "基本的な客室料金は2人基準で策定されています。 しかし、特殊客室やパーティールームなどの場合には入室人数の確認が必要であり、1人追加で入室する場合には追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者が入室を希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合は入室を拒否されることがあり、この場合にはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書を確認でき、もし身分証明書を持参していない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがありますので、ご注意ください。 特に夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能なので騒音に注意しなければなりません。 もちろん、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "基本的な客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームなどでは、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室やパーティールームなどでは、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加で入室する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、1人追加で入室する場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が自動的に課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合は何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者が入室する場合は、直接提携店に確認してから予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合は入室を拒否されることがあります。この場合にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は身分証明書を確認できるようにしてください。もし身分証明書を持参していない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出すと退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、特に夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能となりますので、騒音には注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 512
    }
}